灰甲係咪要剪走病甲

睇過好多人話灰甲要剪走病甲
經常剪完出過啲新指甲都比啲真菌入侵
試過用羅霉樂同灰甲清都係咁
己經好多年
真係好難斷尾

想襯冬天搞掂佢
想問下曾經好返既朋友,
病甲係咪多數都會剪走佢
再銼甲同搽藥???
有無好返既人分享下???

同問

lm

係，幾個月前把心一横成塊剪走咗，依家都冇番發

其實點解會有
之前腳指都有後尾查完啲藥冇理佢一排
慢慢冇事

最好剪走d病甲，等d藥可以直接落到甲床，效果會好d
如果太厚唔識點剪就比少少錢搵足部治療師幫你剪
唔好去搵美甲舖搞

我唔係腳甲，係手指甲，岩岩剪左。
但每次侵蝕速度都快過生長速度，
好難好返哂。
慎入！！！

都好灰下

咁嚴重睇醫生搞好啲，自己好難剪晒，又驚痛唔敢剪

睇過公立, 只係比啲無咩效既藥膏我搽,
係咪叫佢介紹去專科搞搞佢比較好呢

嚴重可以試下睇醫生，驗血無問題可以食藥

兩個月前腳指甲有 跟手一野剪走大部分灰甲 再日日倒酒精 宜家佢換緊新甲

你咬手指?

我之前腳甲都有灰甲問題 剪都解決唔到 因為真菌生長太快
最後用灰甲清清晒
不過個陣搽太多 搞到腳甲發炎流膿 要去睇皮膚科
但個次之後就無晒灰甲

灰甲清特強真係幾得，係貴左啲
我個陣係成塊指甲黃哂色仲嚴重過你，搽左一排成塊甲脤左，再剪走佢，剪多一兩次就開始好
十幾年灰甲用左9個月左右好左95%

讀HD個陣右腳有灰甲拖到上年grad左先去預約左睇政府普通科門診
佢開左灰甲藥膏同抗真菌藥
Keep住食3個月藥 用定期返去覆診+抽血驗((因為隻抗真菌藥 有機會影響肝功能

抗真菌藥：

唔係啦

之前用過灰甲清都係唔得
唔知係咪因為無日日KEEP住搽藥
聽你咁講真係要買特強來試下

灰甲係冇斷尾

補充返，我怕痛就冇扯走晒病甲
本身得右腳食指有 睇醫生聽化驗報告話右腳有曬
食指係白色一pat 變厚易斷 一層層，而其他四隻腳趾算好輕微 得白色一間間

食完3個月藥 已經冇左灰甲

成塊剪走，蚊啲黴菌出嚟好爽

先前喺fb度聽過有種偏方
仲要抵死到，你每日都有接觸既！

就係用牙膏查灰甲

農場link唔貼啦！
Google： 牙膏 灰甲

自己昅吓啲文章寫乜！

牙膏超易浸透入甲床
最主要作用係令真菌不再生長
然後你剪甲就有意思了！

建議獨立買支新牙膏專治灰甲
牙膏另一好處係覆發率大降
對人體無害

好, serch 下先, 唔該哂~

印象中酒精殺唔到真菌